謝和弦攞螺絲批吉牛仔嬲就咁食火柴

一套片 令佢真係以為解放咗 cls

佢係咪想扮joker

佢癲L左

唔知點解睇佢用螺絲捅牛仔嬲 睇得好抗奮 我係咪有病

隊完草都唔會癲得咁暈蠢，似食咗其他嘢

睇咗小丑 將現實變咗幻想 抽離唔到 加上佢本身有病癲撚左

本身應該有情緒病
Bipolar 個啲
玩埋藥 啲情緒就更加波動

條新女痴埋去唔知搏乜
遲早被佢打

我諗起呢個阿伯

距無咩問題 有問題係個世界